朋友食狗乸玩到大咗肚（少甜）

是咁的。。。
朋友住現崇山每日都經黃大仙狗宿，每朝7點出門返工經過狗宿幾乎都會撞到陳c9送女返學，撞得多就自然笑一笑打個招呼。

到兩個月前狗宿多次出現示威，朋友又撞到陳c9同佢講呢排好亂小心啲，點知一開始咗話題，陳c9原來好多嘢講，講講下仲眼有淚光話老工成日ot無陪個女。朋友見咁好傾打蛇隨棍上同陳c9交換電話後就返工。

朋友收工嗰陣純粹玩玩下咁WhatsApp陳c9問佢夜晚食咗飯未？如果未食就屋企附近食，陳c9秒回：好，7點見。。。

朋友一返到屋企樓下見到陳c9化曬裝又著低胸熱褲仔都嚇咗一跳，之後就求其去間酒樓食晚飯叫咗啲啤酒飲傾下啲無謂嘢，飲到咁上下朋友又問陳c9個女邊個睇住？佢話請咗補習姐姐兩個鐘，朋友見食咗45分鐘嘢仲有個幾鐘時間就同陳c9講屋企有支（響）未開，上唔上佢屋企繼續飲？陳c9話未飲過想試下就上咗朋友屋企。

一上到去關咗門鞋都未除，朋友就抱住陳c9喺咁咀，開頭陳c9係咁話唔好唔好，到朋友開始又錫又揸波嗰陣，陳c9竟然話好耐無試過咁，叫朋友温柔啲。
朋友二話不説公主抱陳c9上床，一路打車輪一路除佢胸圍，一打開都幾有料目測最少34d,朋友左手揸波右邊舔lin右手摸鮑，一摸不得了！陳c9濕到好似賴咗尿成條底褲都係水，朋友二話不說，一除褲就大力轟入去，第一下太猛烈！陳c9叫到超大聲，插多幾下開始適應之後，陳c9醒起未戴套叫朋友停一停戴套，朋友一聽到就唔出聲又快又用力咁不停轟，插到陳c9叫到已經講唔到嘢，朋友只係話唔洗驚一陣會外射，之後就將陳c9返轉後入，最後朋友射哂入去先抆出嚟吐口水去陳c9背脊度扮外射。當搞完嘢嗰陣陳c9咁啱電話響，個女話補完習姐姐等埋媽咪返先走，咁陳c9涼都唔沖，下面紙巾都未抹就甩頭甩髻咁趕返屋企,臨出門錫咗朋友一啖話返到屋企WhatsApp你。

因為陳c9個女星期1至5都要補習，朋友呢兩個月幾乎日日同陳c9啪啪啪（每次都中出扮外射），直到陳c9話啲m遲咗成個月都未嚟，朋友安慰佢話唔驚，如果真係有咗希望陳c9離婚，朋友會負責任。。。

最後氹到陳c9竟然真係同黑警老公攤牌要離婚。。。

依家朋友揾緊樓想走佬，佢問連登有無地產朋友介紹？

笑撚到仆街

Tui

係咪仲有補習姐姐篇

借個位

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

睇到扯咗

屌

繼爆mon後又一力作

5/10 唔夠真實

真人真事，陳c9個女讀德望

有是咁的，加2分

8/10

推吓俾大家睇到先得

樓嘅嘢，租住其他地方住住先啦

真

女人被內射左真係會唔知?

咁又係，依家啲酒店平，可以短租住先

屌，如果係仔就有得作姐
女女磨豆腐唔識作喎

點會唔知啲精仲係暖會feel到

😂😂

沖涼嗰陣黐立立

堅唔堅呀
係就眾籌買樓啦

使唔使整電話？

你朋友d口水真係多

朋友無爆mon情節，陳c9同黑警嗰邊唔知呢

我心諗...

好故

笑下就算
內射果下個女人feel到被射既感覺，同埋有部份精會自然流番落去

難以置信

笑左

笑撚死

無聊，要攞有用資料先有用

真唔真，內射會無feel

隻狗乸扮唔知想日日比人屌

個情景好噁心 狗乸發情

Cls

哇，我朋友最近食個件狗乸都姓陳，老公係ptu，聽聞有個女...莫非.....

假左d，中出完之後d精會喺個閪度倒流
9/10

青頭仔就覺得真
啲精熱嘅 我ex成日話有暖流 諗起都硬

吐口水

冇圖

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

創意一百分

呢篇都唔差 係未去到整mon個反差咁大

被水炮車整爛個moon, 邊度整好

是咪仲有囡囡篇?

好可能係真，我有個朋友講過

佢根本就想搵借口同隻狗離婚

勁

AA狗想係連登搵行價就行開d喇

是但啦
黑警ot
警嫂3p
人人有責

屌 睇完你個post開心左少少

起我底睇埋啲歌仲開心

搵我?

lm待j

+1 起碼夾個首期俾佢

叫你朋友驗驗性病先啦

推

狗嫂圖呢

真嘅話你朋友好危險喎⋯⋯

7/10
有香討feel 略嫌冇代入感

你的朋友

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

噢呵 真係諗起都扯扯地

我都有類似經歷
佢叫黃c9

朋友就是樓主

樓主會唔會有病嫁? 使唔使驗身？

睇到扯左

睇哂成篇覺得麻麻地
但睇到你真係笑撚左出聲

正能量到一個點

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

女人比人中出實知ga
會有種漲感

又無水炮車
又無追撚含
爭啲喎巴打

聽下樓主9up就算 射係入面點會唔知
會流返出黎 同埋射嗰陣會知射緊

一定會知 會漏翻出黎㗎囉

可唔可以po 想睇翻

屌，睇到硬咗

可以條女太濕會唔知

會唔會有警甴同狗女篇

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

依家朋友揾緊樓想走佬，佢問連登有無地產朋友介紹？

咸濕到你 原來你又畀人咩個

我見到陳 c9呢個名就唔係好扯得起

咁陳C9孖lin 係咩色㗎??

寓工作於娛樂.
亞蛇睇得高興咪得囉.

陳C9都生左件
鬆到feel唔到

Push.

想睇補習姐姐篇

甜故

2個月內射唔撚知...咁你朋友都射得幾少...

我第一時間都係諗起佢

其實唔會feel到暖流
但會feel到射果陣條撚震下震下咁

好清楚咁

仆街
禁錯負皮

最尾原來搵樓

姐姐唔得閒叫左個補習哥哥幫手屌

佢比人內射屎眼

屌你食緊早餐

去外國啦

黑警OT, 警嫂3P

可能陳c9好想畀人中出呢

最後朋友射哂入去先抆出嚟吐口水去陳c9背脊度扮外射

屌 睇片都知啦

做乜成日追擊我

咿嘻～補習姐姐一定係雲尼拿味

You 太出名

屌你啦 你重未畀人ban

Del post only

挑 唔好追擊我啦屌你

我女朋友講

扯左

無啦得連登咋嘛

你知我係邊個好唔公平

咁你想點

快啲dm我

冇曬聯絡方法

吓 點解嘅

仆街口水喎, 平時你射出黎果d咁浠架?

終於知點解咁多手足被自殺